De dokter had mijn aanbevolen moeder om een ​​paar weken naar de kust te gaan, en zij besloot dat wij zouden allemaal zes weken moeten gaan voordat ze een nieuwe gouvernante in dienst nemen.
Dus we zijn vertrokken stad voor een charmant klein gepensioneerd dorp aan de westkust van Wales.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was maar een kleine plaats, met één straat, en een paar huizen die hier en daar in elkaar zaten en daar, maar met een prachtig stuk zand dat eindigt in abrupte rotsen.
Onze verblijven waren maar klein; een zitkamer en een slaapkamer boven een winkel, en twee kamers daarover.
Ik sliep in de kleine achterkamer van de vergadering af kamer, mijn moeder had de voorste bovenkamer en mijn twee zussen waren in de kamer naast haar, met slechts een dunne scheiding ertussen, dus we vonden het ons verplicht om te zoeken naar een plek buiten om te genieten van de erotische genoegens die nu voor ons noodzakelijk waren geworden.
Zeer weinig bezoekers ooit kwam in de buurt van het gepensioneerde dorpje.
In onze verkenningen hebben we dat gevonden aan het eind van het zand waren er een paar leuke rustplaatsen achter de rotsen, die al snel de scènes werden van onze sensuele genietingen.
Het plaats was meer dan een mijl van het dorp, en we konden zien of iemand kwam naar ons toe voor de hele afstand; maar toch zoals we zouden kunnen vergeet hoe snel de tijd vliegt, we hebben voorzichtig een van beiden of de andere van mijn zussen als een schildwacht om ons te waarschuwen als er iemand was % @ nadert Dus nam ik ze om de beurt, legde ze neer, had een wederzijds gamahuche, en dan een fuck; waarna de vorige watcher de plaats van degene die net is geneukt, en hetzelfde proces is bij haar gevolgd Case We hadden dit drie dagen gedaan en feliciteerden onszelf bij het vinden zo veilig een plaats om al onze neigingen te bevredigen In.
We brachten de ochtenden altijd met mamma door, die ons tot nu toe tot ons hield lessen, maar na ons middagmaal, waarvan ook de mama haar avondmaal maakte uur, ging ze met pensioen voor een siësta, en we gingen uit voor een lange wandeling en iets beter.
Ik heb gezegd dat we de eerste drie dagen volledig hebben genoten zonder enige schijnbare kans op ontdekking.
Op de vierde, terwijl Lizzie was op de wacht aan de voorkant, en Mary en ik na een heerlijke gamahuche was net weggestorven in alle extase van een langdurige fuck tot de moment van ontslag, en ik zei tegen haar- "Voelde dat niet heerlijk, en lag het niet aan de macht?"
"Ik zou het moeten denken, met zo'n rammer als die in haar kut," zei a vreemde stem dicht bij ons.
U kunt gemakkelijk veronderstellen hoe wij verrast schrikken.
"Oh, doe dat niet, ik wilde sport niet bederven," zei dezelfde stem.
Het was een heel vriendelijke man, met een zachte stille stem en charmant gemoedelijke uitdrukking van gelaat, die ons nabij stond glimlachend onze kant, met zijn broek open en zijn staande pego in zijn hand.
En dan?
groot was onze verrassing dat we nooit aan de staat dachten waarin we ons bevonden.
Maria lag met gespreide benen en buik blootgelegd en kut open gapend; en ik met mijn broek naar beneden, en mijn grote grote pik hangend, het is waar, maar nauwelijks verminderd in dikte.
De vreemdeling zei opnieuw- "Ik ben niet hier om sport te verwennen, integendeel, om je op alle mogelijke manieren te helpen.
